香港幾時會有4K電視廣播？

4K電視都賣左好多年啦 幾時先有

mytvsuper算唔算

等cctvb 收皮個日

8k都唔撚睇啦

模擬廣播都仲未終止

我點播佢啲外購節目咋

咩叫4k廣播？

港大女神 你係咪買左ru7700 有野想問